聽日m記個雞翼優惠實蝕死啦

又有汽水 今鋪點會有盈利？

無留意， 點賣法

10蚊 兩隻麻友 咁賺牙

做爛市

上m記官網check

我𨳒你老母

人肉犯法呀

呢d優惠無得賺，m記只求打個和，大家開開心心食返餐。

平身兩隻雞翼都係 十蚊架啦

汽水 值幾錢啫

幾毫子 多杯野飲

平時一隻脆弱雞翼都賣5蚊
今次加埋咩香草呀辣椒呀咁
合指一算都值6蚊一隻
今次佢仲要10蚊連埋杯汽水比你
汽水你去7仔買都6蚊罐啦
唔洗用手都計到m記蝕左成8蚊
m記真係良心企業黎

你出去買支可樂都要6-7蚊啦

我打算食20隻 補返條數

你有幾情色牙

m記每年清一兩次倉 ， 平少少成班港豬衝去清

垃圾比狗食

M記算係咁啦 打個和

淨要雞翼10蚊3隻得唔得

其實M記d糖漿溝二氧化碳真係唔會蝕得去邊 仲要細可樂

8件走汽水

人地成本幾毫 話蝕死on9

樓上識咩
良心企業 呢排咩$10 9件 兩個包 蝕到入肉啦

老闆只係想打個和 可能蝕住做

大家開心就得

佢一個大樽沖唔沖到100杯

雞翼18蚊4隻都賺到笑
而加10蚊2隻 加杯汽水仔就蝕

無WOR屌你.

有啲感動
之前仲屌加價

良心公司

良心企業 員工做到on9啦 良心員工值$35咋
計返成本照賺 銷量又多左

睇下你個名

麥當勞不嬲都係良心企業架啦
D人吹奏乜鬼深水埗明哥
根本m記屌打明哥🤥

智商幾多？

好岩

懷疑明歌已經入左幾層樓

想屌

一直都話紅資企業不嬲為人民
出面班廢青仲成日反m 記

老夫講得好
M記咁大間公司都仲請左好多智力有問題嘅人 呢啲先係良心企業

英國麥當當冇雞翼好辣殺香港no1

聽日準備當放題咁食

有無人幫我頂左杯可樂
淨係想食雞翼

儲起佢再賣比人

發達大計

黃秋生 報驚先

蝕住做

食左1舊水了
好撚正 好滿足

老母煮左飯
我倒晒佢再去左買$50脆香雞翼